[gay] 唔想再做人第三者了

我認 我係淫 鐘意約人玩 上過好多男人張床

但點解同我玩而我又沉左船愛上左嘅sp都係有男朋友㗎！？！

每一次都係咁........又話咩我好得意好鐘意我，好正好好屌......問問下又話其實自己拍緊拖

特別喺近呢一次，真喺完全沉撚哂，結果，唔撚使估，佢又係有男朋友

好心你班人拍緊拖就咪偷食啦！！！
點擺脫狐狸精命

呢個圈係咁既架啦

唉

其實有無男朋友好易估姐
如果你覺得個男仔係hehe圈子會係受歡迎既type
咁你都唔會assume佢無拍拖啦

點知咩喺受歡迎嗰type姐
總之咪正正常常中上樣咁囉....
咁我點知咁多人有男朋友都出黎玩姐...

gay圈子咁細
你估好似直仔晚晚攬唔同女咩
不嬲見有target就食咗先
驚走寶

來生不做gay佬